點解3隻香港的納指ETF無人買?

點解3隻香港的納指ETF無人買?

分別是

安碩納指一百(), 安碩納指一百(), ＢＭＯ納指()

我見呢3隻都係跟納指, 又升得幾好, 點解無人買?

我都黑人問號

你識講跟納指點解我唔買qqq

買香港野
我點解唔買美國野

港女玩納指走鬼都走唔切，管理費又貴過qqq咁點解唔直接買qqq?

因為我港股戶口轉美股戶口好麻煩

買美國ETF仲多選擇

Spread大。成交少。易錯價。實質回報比qqq低1%左右

因為港股戶口都買到

有咩推介

契媽當你八月中買已經贏緊超過11% 買條鐵港股咩

我都唔夠錢買amazon
買住qqq先

VOO, SPY, QQQ, GLD, SGOL, SQQQ, VDC

梗係冇人玩啦，82834係人民幣交收，9834同9086係美金交收，佢哋用港幣交收嘅係2834同3086，有人買

咪撚柒啦

牛牛港美a都買到

All in 3033

為左怕少少麻煩蝕多多錢比人

玩美股 梗係美股trading hour 開嘅etf 容易追貨啦

係喎 原來咁分

不用支牛
用sofi

之前果終極一插 搞到平手

而家升返晒啦

Btw 3020 我都賺左5k

再追都得
我今晚追

firstrade開戶+T/T就搞到